殘疾人士求出路建議

你唔講自己咩殘疾咁點幫你

sorry睇漏

理工科但無相關工種？即係理科唔係工科啦。

同埋就算諗政府，至少都應該aim ACO唔係aim CA。
入唔到ACO先考慮CA，而唔係一開始就aim CA。

有殘疾易考政府
aco同ca果d都照考

入政府最簡單

aco，但好睇你自己，因為大學畢業就做aco，咁樣就一世

officer位唔太多選擇，除非係比較專門嘅位，要有啲background先得，3A2O可以報，但好睇interview時啲SEO點睇

咩理工科

行乞，香港好多有手有腳都冇工返

ca夠可能坐counter要聽人講野
根本唔會派你做唔到既位

可否係聾人學校教讀唇語？

都係應該報咗ACO先，政府咁大總有啲位係唔洗聽電話。
報極都報唔到ACO先考慮CA，唔好一開始就aim CA。

其實政府工會優先收有需要嘅人士

Ching 盲人身份係點樣克服障礙上連登？

咁算la